11歲小六生創兒童版社關注組 派口罩跟進維修設施 6成員平均13歲「為民請命堅持到底」

天水圍｜11歲小六生創兒童版社關注組 派口罩跟進維修設施 6成員平均13歲「為民請命堅持到底」

好叻仔

英雄出少年

They should mind their own business first. Where are the adults?

應該做嘅大人去咗邊

雖則細佬既諗法天馬行空，但亦都包含佢哋真實嘅諗法同感受，特別係有關小朋友嘅決策，由屋企、社區入手，培養佢哋呢種掌控自己生活嘅意識，正正係民主國家對下一代既應盡之儀，而唔係令佢哋成為只有一種思想嘅小粉紅

我反而覺得，或者就係佢哋夠天馬行空，先至可以think of the box咁用佢哋嘅角度去關心社會
所以我同意，識咁樣諗嘅小朋友先係未來社會棟樑，唔係成班無腦愛國

買樓撐支